每到深夜 總會想起一個人

呢個人可能係你前度 曖昧對象 鍾意過既人 甚至係一位過客
佢地可能係你生命中佔左一段唔長既時間 但卻可以令你每晚牽掛
或者依家你同佢再冇聯絡 就算有都冇咩計傾
但諗返起果陣同佢傾計既時光令你既嘴角都會自動上揚
有時候你都會想關心下佢既近況 但又怕打亂佢既生活
天氣轉涼果陣你會諗起佢既壞習慣而想去提醒佢
或許大家都係一個冇資格再關心佢既人
但其實大家心裡面都仲會好掛住佢
都係想同佢講返句 凍啦 著多件衫 小心冷親
代每一位掛念的人 送出問候 乾杯

可能你會見到呢個post
我欠你一句對唔住

又一晚了
今晚好熱 但唔好著太少 冷風然在 小心冷親
代各位再次送上問候

訓唔著既話
不如係到留低你想講既野等個人舒服d?

我要同佢講：其實我好鐘意你呀

但唔知點開口

我好掛住你呀

直接開口 痛痛快快咁了結件事
做男人既唔好拖泥帶水

就讓我代佢同你道歉
對唔住

講埋哂啲咁general既野 但又句句中！

同佢生活咗2年，分開咗23日。前日見佢病咗希望佢快啲好番。

過獎了

雖然一句善意既關心係好易
但怕再同佢拉上關係

我哋做翻朋友好嗎？
妳比我繼續留喺你身邊好嗎？
妳比我照顧妳好嗎？

有想法既下一步就係行動
或許佢同你有共同既諗法
但大家就係只差踩出既一步

見到佢又俾人針對 又俾人踩 好想幫佢擋晒啲箭 但諗起我已經乜嘢資格都冇 個心嘅傷口又介深咗

分左手又復合最後都係分手
雖然到而家重好吾甘心
但每次一個人好失落嘅時候都只會諗起你
差唔多半年了
你最近還好嘛

吾你老母

其實我真係唔介意你嘅過去
點解你仲係要咁介懷自己以前d野
我想你同返我一齊生活可以過得好d 無咁大壓力
即使依家你未準備好 我都會等你 係你身邊陪伴住你

又一晚啦
今晚返風啦 著多件衫啦
仲有廿幾日聖誕啦 唔知你會點過呢?

我男朋友

我諗你都唔會上連登睇到了。。

夜 總會

898

每一日推
星期六既夜晚 唔知你有冇出去玩呢?
注意安全

4年啦唔知你仲有冇諗起我？
睇你ig好似都換左1-2個
唔知現家個個又有冇帶你周圍玩？
哈哈 我想話你知我呢4年都冇拍拖呀
係近排先遇到一個好似你嘅師妹
又係好識哄人好了解其他人諗乜
本來因為咁先有返少少想重新揾返個
哈點知人地有男朋友了 睇黎我係注定活係回憶入面

喂
今日咁凍又諗起你
幾時先肯check下個inbox
已讀都好啊
著多件衫記得唔好冷親啦

一開始有成日諗起
之後已經無了
可能因為你只係一個仆街啦

無謂再關心你 我沒資格慰問你

It's too late to apologize, it's too late

但想起的 居然不是你
而是我忘不了的暗戀對象

曖昧讓人受盡委屈

想起一個唔知係好定壞既人
總之 好想你

Sorry, won't turn back the clock

希望 還有希望

好想知你做緊咩 好掛住你

哎屌老母，我真係希望佢重來都無係我生命入邊出現過，行屍走肉

無聲勝有聲 一切在心中

衣家諗起唔會後悔
只係會覺得 本來就唔夾
點解我要格硬去追你
好似迫你同我一齊咁
其實我好掛住你

Chris

你係咪舊登一樣名果個

曾經兩年前 我以為是一對

無女 只係將我單身年資再加一

真係晚晚都諗起佢
唔知佢今晚點過

代各位唔能夠親口講出聲既人講句
聖誕快樂

wwm我好掛住你

都怪我 把自專放太高 沒有把你照顧好

小心身體 聖誕快樂！

早幾日睇返舊時送比我既野 原來對上一張聖誕卡已經係5年前

暗戀嘅人

又時都唔知仲keep唔keep住ex送嘅嘢好

我覺得留住會眼怨同成日諗起

叫做有野望下
Btw呢幾日都夢到佢

失戀被飛有乜大不了？
經歷喪親既痛你就會覺得何苦為一個唔錫你既人苦惱？
老豆老母養到你咁大
你竟然比個無血緣既人搞到喊苦喊忽
Come on James
成熟點吧

老公 雖然你已經唔係到 但我依然咁愛你

淨係諗起當時啪啪啪有乜花式未玩過

或者你覺得佢同你冇血緣關係
但如果你愛一個人愛到同佢想組織家庭 生兒育女先黎分呢？
每個人既父母本身都係一對陌生人
唔經過磨合 了解又點會係得埋一齊呢
唔係咩都講血緣講嫡親既
凡事總會有黑白兩面 冇話邊面實岩邊面實錯

Same.......
仲要係平安夜呢啲特別既日子見完面
之後先避我玩失蹤
我真係一世都會記得
好痛苦

我真係好掛住你，好想繼續同你一齊，就算你去到最後都係玩我都唔緊要，因為我真係好鐘意你

我到依家都未知係我玩佢定佢玩我

觀察多幾日先啦
平安夜依家都未過48小時

好掛住條ex 但佢係衰人
明明已經呃過我好多次 無晒聯絡 都仲對佢有希望
喺度諗佢會唔會有一刻諗起我同我講句聖誕快樂
真係垃圾

無改過

諗返起就好似ons完沈咗船咁⋯⋯

明呀，一樣有依個諗法，我仲同佢親口講埋

佢都不講咗句 我唔應該係你世界出現

就算點都好，我都係好掛住佢
可唔可以返黎我身邊啊

咁都撞得返你
最近好嗎

#metoo

夜闌人靜之時
就會諗番起以前鍾意過既女仔
一個係因為中學要讀書迫自己唔追
另一個係大學時經過一D事先知道佢係好女仔

但兩個都係當自己知道鍾意左佢既時候
佢已經成為左人地既另一半

我的好朋友
佢就返去 好唔捨得

我想講:
對唔住，我欠你一個名份
見到你今晚同左朋友出街，見到你既近況我就安心

你係tg嗰個？
而家喺Austria 過聖誕

如果再有人恰你個陣，希望你會識好好咁保護自己，唔想再見到你唔開心，次次咩都信晒人，最後受傷既只會係自己。

其實我仲有好多野想同你分享 好想再同你一齊笑埋d on9野 但己經唔敢再打擾你了 或者一開始我就唔應該咁多事 唔應該出現

今早佢喊 因為某個男吸引佢
但點解唔係我 仲要我聽到呢d 咁既野
心好up 而家去東京散心

咁有意思咩

我係舊登果個

Player為左玩咩都做得出

早個禮拜都仲相安無事 傾計傾電話帶零食俾你都仲好開心咁
呢幾日就突然無左影 去避我

夾唔夾係事在人為 兩個人磨合
點解要信自己腦補嘅一唔一齊到 而唔係試下真係一唔一齊到

我知你有上開 好想你睇到好想你明白

明明坐係車 坐飛機都訓得著
一到夜晚 就算幾累都訓唔到